{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_102696",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "투스트록"
    },
    "text": "京畿道楊平郡楊西面広場の道に位置した楊平バイクカフェトゥースロックはヤンマンジャンとのホームスーパーの間に位置しています。ここはバイクや車が好きな方たちと共にする新たな文化空間として、車両ブランドにこだわらないで好きな彼らが集まって、楽な時間を過ごすことができるスポットです。私たちはすべての方々が楽に休むことができるように最善をつくします。ツーロックは州のうち毎日10:00から22:00まで営業し、土曜日と日曜日は10:00から午前零時まで営業します。ここでは、様々なメニューを楽しむことができます。アメリカーノはホットとアイスが同一の価格で5,000ウォンで利用でき、二百バーガーセットと辛いチキンバーガーセットはそれぞれ13,900ウォンで利用することができます。カフェラテもホットとアイスが同一の価格で6,000ウォンで利用することができます。チョンボゴセットは33,900ウォンで利用でき、バニララテはホットとアイスが同一の価格で6,500ウォンで利用することができます。また、二百バーガー、白セボゴ、チキンバーガー、ダブルチーズバーガーもすべて10,000ウォンで利用することができます。ツーロックでおいしい食べ物と飲み物を楽しみ、リラックスした時間を送ってください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ツーロックはどこに位置していますか？",
            "answer": "ツーロックは楊平郡楊西面広場の道に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ツーロックでは何をすることができますか？",
            "answer": "ツーロックではバイクや車が好きな方たちと共にする新たな文化空間として、車両ブランドにこだわらずに楽しい時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "ツーロックの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ツーロックは州のうち毎日10:00から22:00まで営業し、土曜日と日曜日は10:00から午前零時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ツーロックで利用できるメニューはありますか？",
            "answer": "ツーロックでは様々なメニューを楽しむことができます。アメリカーノ、カフェラテ、二百バーガーセット、辛いチキンバーガーセットなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ツーロックのアメリカーノとカフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "ツーロックのアメリカーノはホットとアイスが同一の価格で5,000ウォン、カフェラテもホットとアイスが同一の価格で6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ツーロックで利用できるバーガーセットの価格はいくらですか？",
            "answer": "ツーロックの二百バーガーセットは13,900ウォンで利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ツーロックで利用できる特別セットの価格はいくらですか？",
            "answer": "ツーロックのチョンボゴセットは33,900ウォンで利用できます。"
        },
        {
            "question": "ツーロックで利用できるバニララテの価格はいくらですか？",
            "answer": "ツーロックのバニララテはホットとアイスが同一の価格で6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ツーロックで利用できるバーガーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ツーロックでは二百バーガー、白セボゴ、チキンバーガー、ダブルチーズバーガーがすべて10,000ウォンで利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ツーロックでおいしい食べ物と飲み物を楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、ツーロックでおいしい食べ物と飲み物を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 396,
        "QA": 541
    }
}